<Body>
<Sun>El Sol es el objeto mas conocido en el cielo diurno. Los cientificos han notado una sensacion de ardor en particular y la posible perdida de la vision si se miraba durante largos periodos de tiempo. Esto es especialmente importante mantener en mente teniendo en cuenta el efecto que tienen los objetos brillantes sobre el Kerbal medio.</Sun>
<Moho>Moho figura en la mitologia Kerbal como un lugar de fuego con oceanos de lava que fluye. En realidad, sin embargo, es mucho menos interesante. Los cientificos especulan acerca de las posibles maneras de hacerlo tan impresionante como en las historias. Algunas de esas ideas han dado lugar a nuevos avances en la tecnologia aeroespacial.</Moho>
<Eve>Eve es sin duda el objeto mas purpura en el sistema solar. Es uno de los objetos mas visibles, mas grandes, principalmente debido a su tinte muy, muy purpura. Es considerado por algunos como casi un planeta hermano de Kerbin. Bueno, a pesar del purpura, la atmosfera toxica , las temperaturas y presiones extremas. En realidad, ¿no es muy similar en todo? ¿Quienes son esas personas?</Eve>
<Gilly>Gilly es una roca grumosa vagando alrededor de la orbita de Eve. Es de lejos el satelite natural mas pequeño que la Sociedad Astronomica Kerbal ha descubierto.&#x000A;&#x000A;Debido a la gran cantidad de entrecerrar de ojos y la fatiga visual asociada con su descubrimiento, el uso de gafas se ha convertido en sinonimo de ser un astronomo consumado.</Gilly>
<Kerbin>Un mundo unico, Kerbin tiene llanuras, altas y anchas montanas, los oceanos azules. El hogar de los Kerbals, tiene las condiciones adecuadas para apoyar a una vasta poblacion, aparentemente inexhaustible de las criaturas verdes. Llegar a una orbita estable alrededor de Kerbin es una de las primeras cosas en ciernes que buscan los programas espaciales. Se dice que aquel que puede conseguir que su nave este orbita esta a medio camino a ninguna parte.</Kerbin>
<Mun>Mun, es un gran satelite en orbita de Kerbin. Es sobre todo gris en apariencia, con crateres de varios tamanos que salpican su superficie lisa de otro modo.&#x000A;&#x000A;El descubrimiento de Mun es ampliamente considerado como uno de los avances mas importantes de la evolucion Kerbal. Reconociendo, que no fue hace mucho, Concedido, no sucedio todo lo que hace mucho tiempo, pero aun es justo decir que los Kerbals son mas sabios y mas evolucionados de lo que eran en aquel entonces.</Mun>
<Minmus>Minmus es la luna mas pequeña en orbita de Kerbin. Desde la superficie de Kerbin, se puede ver en los dias claros como una pequena mota azul en el cielo. A menudo se confunde con la suciedad en las lentes del telescopio o pixeles muertos, pero las mentes mas brillantes de la Sociedad Astronomica Kerbal nos aseguran que es una luna de verdad, no obstante.</Minmus>
<Duna>Tambien conocido como el punto rojo que se puede ver si entrecierra los ojos realmente con fuerza, Duna ha sido durante mucho tiempo una maravilla para la Kerbaldad. El planeta se ha sostenido con mucho asombro, debido a su color llamativo rojo y marcado contraste con el color verde.</Duna>
<Ike>Ike es relativamente grande, un objeto gris ocasionalmente visto orbitando Duna. Los cientificos han postulado que Ike esta aparentemente y perfectamente posicionada para interferir a escondidas con cualquier objeto que se atreve a entrar en orbita cerca de su progenitor.</Ike>
<Dres>Dres es un planeta muy pequeño. Fue el primer planeta considerado como enano. Su orbita es muy irregular y junto con su tamano llevo mucho tiempo descubrir ya que mitad de las veces no era donde los cientificos esperaban encontrar un planeta.&#x000A;&#x000A;Debido a su naturaleza de frecuentar las partes malas de espacio. Este planeta enano fue etiquetado oficialmente como no es de fiar por la comunidad cientifica.</Dres>
<Jool>Jool es especialmente conocido por ser un planeta bastante grande, predominantemente verde. La kerbaldad ha anhelado para visitarlo desde que fue visto por primera vez en el cielo. Los filosofos razonan por la que el planeta verde que rota debe ser un lugar muy agradable para visitar, debido a su coloracion sana.&#x000A;&#x000A;Si nos fijamos en Jool a traves de un telescopio, es difuso.</Jool>
<Laythe>Cuando Laythe fue descubierto por primera vez, no se inscribio en los registros debido a que el cientifico a cargo penso que estaba mirando Kerbin. Por suerte este error se corrigio cuando un interno valiente le informo de que los telescopios no trabajan de esa manera.&#x000A;&#x000A;El interno fue poco despues ascendido y trasladado al programa de pruebas de cohetes experimentales.</Laythe>
<Vall>Vall fue una de las ultimas lunas de Jool por descubrir. Los cientificos frustrados siguieron intentando limpiarlo de las lentillas de sus telescopios. Finalmente despues de una erupcion de telescopios devueltos, Advanced Optics Co. finalmente decidio decirles que era un objeto real en el cielo.</Vall>
<Tylo>Tylo fue la primera luna de Jool que fue descubierta por la Sociedad Astronomica Kerbal. Despues de muchos intentos para tomar una imagen impecable de Jool para colgar en las paredes de la oficina fallidos, finalmente se descubrio que la mancha blanca errante era de hecho una luna.&#x000A;&#x000A;Los cientificos especulan que la vista desde la superficie con Laythe, Vall y Jool arriba debe ser algo increible.</Tylo>
<Bop>Bop es una pequena luna en las cercanias de Jool. En la mitologia Kerbal, Bop se cree que es el hogar del Kraken, una criatura maliciosa.&#x000A;&#x000A;Dijo jugar con las naves de exploradores desafortunados, haciendo girar fuera de control hasta ser desgarrado, luego echarlos en el olvido.</Bop>
<Pol>Esta luna fue especialmente dificil de detectar, ya que se parece a un grano de polen, sobre todo cuando se observa a traves de telescopios con base cerca de campos polvorientos.&#x000A;&#x000A;Pol finalmente fue descubierto cuando alguien decidio escribir la ubicacion del polen, despues de haber renunciado a un nuevo intento fallido de librarse de la mancha.</Pol>
<Eeloo>No ha habido una cantidad considerable de controversia en torno a la situacion de Eeloo como un planeta adecuado o un bulto solo de hielo que va alrededor del Sol. El debate esta todavia en curso, ya que la mayoria de las cumbres academicas celebradas para tratar el tema han degenerado, en los dias buenos, pequenos insultos, y en los peores, todos a cabo en peleas.</Eeloo>
</Body>